發夢有個朋友介紹我去帶人投票

話說琴晚發夢有個撈偏嘅朋友話有筍野益我，
原來話上頭想搵個斯文啲嘅人去帶啲師奶之類去投票，估都估到係投親中個班人。大概用6-7日。有5至6萬收。

如果我搵啲記者放蛇可唔可行？亦會唔會有人理我？

搵左記者先
建議搵毒果

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書